有無巴絲係真係覺得拍拖好開心？

hi

我覺

成日形住自己唔帽遲早都會帽 開心唔到

有呀

#metoo
依家直情唔想開始新嘅戀情 總係覺得會分手

曾經覺

唔屬於你

完全agger

我無試過俾人帽 但對住而家嘅女朋友就成日形住會咁 係佢個氣場

好羨慕你
我做唔到呢點 令到彼此都好辛苦

開心嘅係揾到個你又愛佢，佢又愛你既人。祗要係兩人相愛做咩都開心啊！我揾到，所以我覺得拍拖係好開心

好羨慕

拍拖唔開心咁一齊黎做乜 ?

我
男朋友未必係我所有
但佢一定算係我人生最重要既人
有時可能因為忙 1日甚至幾日都冇咩時間傾計
但一見面就好想拖住佢唔放想同佢傾好耐
好希望可以就咁同佢過日子過一世

或者係唔想咁輕易放棄
但同時好難去改變現狀
到頭唔到岸

咁就已經錯左啦

問下自己想要既係咩野
對方又到底俾唔俾到你

對方重視既野
係你心中又係唔係咁重要

全部都唔 match 既咁就死啦

其實我講過好多次
我好怕佢為我變得太多
而我根本付唔到咩比佢

未同你傾過唔清楚係個故事

咁你係唔肯付出 ?
唔想付出 ?
覺得佢唔值得付出 ?
其實自己唔係太愛佢 ?
定係你唔得 ?

講到好似有得揀咁

覺
但係有時見唔到會好sad
會完全開心唔起